Ahja moisa metsa walitsus kaebas et Peep Grünberg on moisa metsast 7 kuuske 4-7 tolli jämetad warastatud nõuab 7 rubl. kahjotasumist.
Peep Grünberg ei salga warastanud olewad.
Moiste: Peep Grünberg peab 3 rubl. 8 päewa sees mõtsa walitsuse hääks wäljamaksma.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: P. Hindrikson XXX
Kohtomees: K Wossmann XXX
Moiste sai kuulutud ja olid nemad sellega rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
